【四場都有免費直播】歐國聯決賽圈討論區

6/6 0245 🇵🇹VS🇨🇭火龍球場
7/6 0245 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿VS🇳🇱 安豐索·亨利克斯球場
9/6 2100 季軍賽 安豐索·亨利克斯球場
10/6 0245 決賽 火龍球場

77台全程免費直播

瑞士

決賽牙朗vs VVD

其實呢隻盃算唔算大盃同歐國盃比

呢個=歐霸
歐國=歐聯

沙基利vs VVD

瑞士提子係踢走邊隊強隊晉級

平日0245搵鬼睇
又唔係大賽

正

比利時

意大利比利時

獎盃的故事

仲係收唔到77台

用app睇

今晚有牙朗睇

邊隊四隊呀？

屌

死傻西

冇人理

主要想睇下João Félix

Felix有正選
葡萄牙都算係咁
不過442點破密集

我覺得真係太多中路球員

呢個應該連歐霸都稱唔上喎

沙基利 大戰 牙朗

個含金量都算高既
哩四支隊都叫打低幾它強隊先入到黎
特別係荷蘭 打低到德國/法國喎

77台個網上直播咁撚朦既

b. silva踢國家隊=屎

算，同英超挑戰盃有得比

Xhaka

C朗對X朗

波圖主場坐到50000個觀眾

提子好撚勁 個陣

B華 JOAO FELIX 想睇喱兩個

時朦時清

C朗頭先個樣好QQ

牙朗

又有得睇Ruben neves 正
我朗

轉畫面朦 之後清

C朗vs舒亞

係啵屌 一影住同一個畫面幾秒就會清
一轉就朦番

唔知夾唔夾到

2019年仲咁撚樣

瑞士個龍

提子高壓

平時自己搵LINK都清過佢

提子

Keeper

德國法國攞黎試陣咋喎

當試下陣

比比虐老

德狗試陣

沙基利狗

16 般勞

BRUNO FERNANDES + JOAO FELIX 好好J

幫拜狗試陣

提子d迫搶好勁

瑞士唔差

節奏幾快

勁

想睇我入波

波圖個草場永遠都係一撻撻

係台北睇波
當地講波佬 睇Joao Felix好高

360P?

144

240都黎緊

144,240,360嗰啲點解唔開電視

電視係咪keep住清?

唔想出廳睇

係

冇牌

屋企得一部電視？

Pepe

屌那星我從來收唔到77台，住屋村，焗睇AV畫質

隻飛機盃關世界盃事

Xhaka躝

X朗踢阿妓同國家隊都係不死人

都係國家榮耀黎架大佬要同國民交代架
冇歐國盃咁勁就唔洗認真踢咩

村屋駁唔到

C朗

心急到

笑撚死

朗

牙朗老啦

差d 牙朗

龍都唔中點差啲

順熨都咁曳，點搞

笑死

B華掂過波未

我朗真係回哂塘了

佢無望龍

廣東話連最基本名都係咁講錯
Btw,瑞士咁踢遲早有一次爆

屌沙基利踢瑞士咁撚sharp

射得咁差點X得！

姐係點
谷晒上去?

沙基利真係幾勁

比牙朗食左個助攻

以為felix傳

迫搶換哂位企

呢場好睇過R聯一萬倍

歐聯睇到訓著左

頭先淨係得一次replay睇唔到

好睇過辣殺阿狗

應該要播多幾次

呢隻杯係咪同世界盃差唔多水平
小妹第一次睇😍😍😍

原來有波睇

世界盃亞軍重要好多

4打3慢撚到

啱啱個球有視野既一早傳左俾前場
唔使停

無77

上次世界盃次次都係斷卡華路

點解左上係寫finals

好睇過r聯

Semi-Final

決賽周finals

卡華奴好撚鈍

決賽週掛

我睇espn係finals

散步帝

1:0

咁都吹

哇

靚到

靚爆

阿朗罰球眼神

又食糊

siiiiii

Oh

王騎聽日點算

牙朗勁撚到

Wa diu

捉路

Cr7

隻歌柒撚到⋯

笑死
個罰球主場雞吹返黎

講多次

瑞士應該都會潰敗了
之前打道氣

靚剷黎

上面話朗回晒塘

拜治鳩吹

搵Amy出氣

康打睇rr?

但兩腳飛剷真係肉酸啲

屌你老母咁都吹

系

犯咩規

睇我朗

黑得黎好靚

有冇頭先c朗眼神gif

後面仲有一個推

驗joao felix貨

幾時球例有講吹唔吹係睇剷唔剷到波而唔駛睇埋態度
佢兩腳剷埋去吹都正路啦

作客落腳掛

我全都要

葡迷揮手

乜撚嘢態度

後面唔埋去夾未必吹

行為粗野咪吹
黑咩

兩個咁夾埋去都係想搏戰術犯規啦 吹都好正常啫

呢場好睇到

哇險

認真的

眼神就係入罰球先兆

siu4

沙基利狗廢到

穿起波衫綁起波鞋認真的態度

個龍

短狗

波圖個場睇到對眼好唔舒服

沙短

利狗幾勁喎
係個人柒少少

佢矮d定華布拿矮d

拿 還返個罰球比你啦 黑

個場個形狀好核凸

主場雞

啲草勁差 要搵曼聯幫下手

法國狗163
利狗165

歐聯冠軍份子
明串鳩佢

搶波射

傻西方迪

呢場d人嘅戰意仲撚盛過歐聯決賽

雙中堅有接班未呀

多得啲力架唔少

今場兩隊實力差唔多

比邊個

個傳中

Felix 瘦撚到

唔洗見bruno alves 算好啦

邊線傳邊

C朗分邊好靚

Felix 好似無乜波掂

港超質素

屌 1.2億 痴撚線

Ruben Dias

felix吹大左

真係當c朗高到可以拎到咩

路蘭度

Ruben dias先22歲。。。

睇唔到邊到1.2億

Pepe仲係勁

熱刺心態同實力上都未準備好攞冠軍就衝入去決賽亂搞 場波好難好睇

牙朗接班人個朵值

felix類似電話佬嗰啲要條友開路
而阿朗打中鋒又係呢type

牙朗撚狗

c朗

過人型到

C朗靚fake

講錯麥巴比

麥巴比

型到

撚狗咁撚

今場冰角

撚2次

C7C7 需要士哥

C朗撚狗

牙朗返生

呀朗係國家隊真係好睇好多

發覺呢度啲人憑半場都未完既波就可以否定人地成季既表現同能力

勸JF過去葡萄狼英超磨煉下先啦 又奀又柴踢撚咩

次次以為c朗啲盤球回塘 就撚狗比你睇
以為佢射波回塘 又整球freekick你嘆...
痴線

隊友水平差距太大

今季祖記啲波閪到

卡華奴仲前過neves

派膠

又回塘

麥巴比 x 賴恩巴布 = 麥巴布

Felix係咪太緊張

變咗做多咗野
係好睇咗
真係似個隊長

去意甲跟c ron做下gym先
C ron啱啱出道都好單薄

提子啲傳中好閪
瑞士傳中質素唔錯但係提子對中堅又好到位

同歐決真係差好遠
剩係個中場都

瑞士單對單頂唔贏

你都咪話，比比大哥仲係好撚穩定！

力架

卡維奴

卡華奴廢撚到

36算勁

都唔知傳乜

👍🏻👌

卡華奴今場

lkk咁

勁撚到

好睇過歐聯決賽一萬陪 tmr仲有荷英大戰

即刻走漏

靚波冇運

點解提子咁耐都仲係咁嘅傳中

麥包布可以出國踢大會了

沙短勁到...

睇提子永遠有得笑

有無簡尼

應該仲好睇

Felix 1.2億

禾夫斯堡已簽

有冇查比亞

卡華路真係on99

Felix甩完未

1.2e 笑4

又有得睇杜菲斯右路狂爆

40M都比多

節奏好快 互有攻守 又有射門

簡尼後備先，聽日隊長係史達靈

香港開電視個app 睇唔撚到

呢件由fm妖人
到黃金年齡只踢 貝迪斯 知咩料啦

felix

no look pass

Felix......

felix睇唔出有咩勁

藍天

屌 係萄超勁1季就1.2億 宜家個轉會市場尻到

1.2億係水魚曼先會比
咁都唔撚入

牙朗：。。。

吹大九

隊友seferovic 勁D喎

No look

飛機

好廢...

felix望望下幾似達哥

出guedes冇咁嬲

叫Felix既都係信唔過
笨吧係咁 佢又係咁

似張敬軒

Cool緊牙

120m不得了

C朗依球比得咁靚

瑞士個9號堅廢，喺賓菲卡啲大賽都係柒

呢個去左邊

今場bwa同朗幾撚勁

真正逗住踢

一鳩樣 都係無作用

完全唔中

Btw 又唔好踩咁盡joao felix第一次打大賽咋

比得好 走得都好 但處理得咁鳩

牙朗no look靚到

太瘦冇身位 走到個位都攞唔穩

養生王

提子傳中要等到幾時先冇得笑

真係算係咁
不過身體質素一定要提升

葡仲有好撚多力架中場中 防中

唱國歌最用力

驚佢太大隻無咗速度

國家隊都係第一次踢

卡華奴 世二防中

身型好又真係逗得住

反而dias有啲料

Jovic係felix半價

又要大隻又要快 難搞

有冇c7 no look.gif

Finishing 果下太緊張 第一次踢就歐國聯四強

暫時睇個felix未值到120m喎

賓菲加同波圖不嬲都係黑店

佢件踢賓菲加又係無機會

係咪冇A Sliva?

會計妹呢個廣告咩意思

真

大隻都可以快嘅
不過就冇咗靈活性
啲左右郁重心
外星人算唔算大隻？

賓菲加好似係Jovic度執返30%轉會分成

黑店

mbabu

咁都執18m

希望joao有得踢耐d 想睇下佢咩料

阿祖安奴應該算係

想問點解唔出簡些路嘅
兩個右閘都差唔多級數姐但係簡些路同c7踢開祖唔會好啲咩

一年轉兩次會 夾埋食20幾m

葡超係咁

球壇黑店哩個名唔係流

對球迷嚟講問題係賓菲卡靠嗰件瑞士神鋒，大賽柒到碌地

桑拿妹

我係會計妹
我係香港人

Semedo防守好過cancelo
Cancelo勁在進攻 提子教練防守行先 點會用
不過巴塞寧願用sergi roberto都唔用semedo

呢個痴線
阿祖安奴係大隻&爆速度同力量
盧卡古大隻但唔覺有力量

但又唔撚放畀下體會

施斯 法國果件

所以之前歐國盃外圍賽預咗攻就出cancelo

想問下電話可以邊到睇

canelo有攻無守

77台個網唔得咩

哩粒波可以吹成世啦

聽日有神人f de Jong 同 史達寧辛祖雙翼
應該好睇

會計妺

之前睇葡萄牙盃四強，兩球單刀龍都唔中，俾人踢出局

Vvd+de ligt

唔該哂ching

有線講波佬都陰d陰d 屌felix

比比好撚穩陣

pepe成36歲都咁勁

提子d長傳

狂攻

屌下屌下轉頭入左波就搞笑

唔知點解見到卡華奴 真.逗下逗下咁踢 就好火

好咗嫁啦提子啲傳中
起麻對方球員都頂到
唔係兩邊球員都掂唔到

今場都逗? 係咁上前wo

十二碼

pen

瑞士橙

亂到

可以瞓

2個鬥讓

瑞士攻個下點先

12m 誰屬？

自己跌

瑞士果球點會有十二碼呀

vr亂到
呢個好笑

好睇十倍

好戲劇性

唔係十二碼都計回傳啦

兩個鬥拉

牙朗做咩唔射

回傳

似自己跌

頭槌點計回傳

提子？

我屌

比

屌好緊張

???

黑

吓 咁都吹12

體毛foul入侵足球界

咁都有？

瑞士出手先喎

乜撚啊
VAR用到咁柒？

有撚手球?

弱智

點解比

On9?

痴撚線波

黑提子球12

咁都12碼

鬼影犯規

on9
咁都pen

係 你岩 我

咁都有

What am I watching

On9咁都比

真係要返去打乒乓波

所以話var戇鳩
英超唔整var真係好高汁

On9

上半場RR拉個下更應該判啦

白撚痴

咁都12？

痴撚線

拜治買好大？

咁都黑返轉頭

咩料呀

九唔答八

var都有黑哨

又話主場雞

垃圾球証

乙席好撚慘
吹返轉頭無左個十二碼

On9到

吹kic到腳

黑撚到

球證仆街死啦

自己腳kick腳都黑到

個球誕今日做乜野

VAR得啖笑

痴撚線係咪戇鳩

鬼叫牙朗自己唔射

自己跌都12碼球證收幾錢

自己跌都吹

on9

黑哨 我屌你老母

痴撚線
體毛foul黑個12碼返黎再黑走埋提子個個

var - 新假波工具

即係球證判斷呢下森美度繞手

唔明喎 邊下12碼
第一下kick到少少?

還番牙朗罰球嗰下

點會睇完vr都比12碼

電視條友：有時捉到路都未必係入嘅

關咩事,射完都會睇VAR

瑞士進級啦即係

假波，球證生cancer死，屌你老母

自己仆街 扮撚晒野垃圾球證

第一球我覺得原本唔係罰球 不過比都覺得有可能
追平嗰球邊有可能十二碼

盲閪咗

慢鏡睇似係比隊友踢走粒波

個下似bcwa搶走個波

球證覺得黑咗球罰球俾丙朗 依球報恩

比治真係瑞士御用球證，世界盃塞爾維亞對瑞士漏判左球塞爾維亞12M，今場又黎料

睇落似係跌個個繞落去

2.5s比球證累撚死

牙朗被鏟但中哂波 博到罰球自己入埋罰球
RR臨半場前禁區内拉人冇12m 下半場自己入12m

1-1係加時12碼? 定直接射

瑞士盤

瑞士狗屌你老母

加時

呢下吹乜尻十二碼 屌你老母

其實好似KI到下隻腳令人再自KI
BTW同時吹兩個十二碼真精彩

邊有繞到

唔係解唔通

根本場場都假波
邊止西甲意甲

2:0變1:1 含撚啦球證

又係呢個球證 世杯已經俾人遣返

傻閪方迪

塞族成日比歐洲迫害

垃撚圾

傷比比,唔洗踢啦

戲劇性到
無左自己球12碼
仲要失一球

任務完成啊嘛

屌 仲衰過英超啲盲人球証

咁撚樣都幾On9、下下都吹前邊、後邊攞左十二碼就變相冇左，咁唔洗踢波啦

大撚獲 傻閪方迪

佢世界盃做乜，唔記得

var 真係好on9
將一個動作放慢幾十倍黎分析

睇嚟又要理性分析講下呢下VAR都冇一個肯定嘅判決

仲要同一個角度

都幾公平

其實foul咩我都睇唔明

點吹12m啊

屌你老母球證生cancer啦仆街

歐聯PSG嗰時已經講緊，而家手球個新準則仲要係一掂就12碼

比比

嘩 起
隻手真係好痛阿

kick後腳

善惡到頭終有報

初初以為係手球 啲球員都係拍隻手
屌又唔係手球 真係r爆頭

同一個角度先on9

PSG嗰球明顯改變方向無得講啦

唉仲要傷最好嘅比比

個膊頭啊...

上年世界盃哩下佢就睇都唔睇，大家知咩事啦

本身friendly黎

比治最出名一定係哩次

沙短 勁到

呢球真係cls

你咪理，起碼重新包裝後啲球員真係有出力打

但佢gp a隊隊都係強隊

呢球都係佢
點解仲未釘牌

點解仲可以比個仆街吹返有瑞士嘅比賽

呢度咁多葡粉

買咗幾多？

都ok啦
起碼啲弱隊有機會打多啲同level

我俄粉

其實高汁過歐國盃
分咗league abcd 唔洗睇啲廢隊踢分組賽

好睇過今年歐聯

但歐國聯本身就有個位俾Group D

呢個好似fifa
個比賽係uefa

好睇十倍啦

guedes 出黎

冇得益

唔比得益

得益

暴力足球

卡維奴大隻到

好奇怪 即係var前都唔計
咁直情收佢山 都可以吹返轉頭？

好能嬲

好能黑哨

好想同大舊衰黎次鬥撞

瑞士黑撚到

好撚黑我屌你老味

之前fb見到方迪啲慶祝po
原來Lille法甲第二

兇暴行為就幾時都吹得嘅

He oversaw the expansion of UEFA Euro 2016 to 24 teams and played a role in the conception of the UEFA Nations League and the UEFA Euro 2020, that will take place in 13 European nations.

Pepe好癲

上季最後一輪先護級成功，同今季摩納哥一樣

做乜浪射

下半場提子淨係想靠遠射入波?

浪隊

Guedes

guedes 一出黎又敗家

比到咁

牙朗都未浪射 條友大膽到

頂 嬲到
想點呀 咁大力

on99

好撚掃興
吹返之前個犯規

傳乜鳩

世界盃佢廢撚到傻

香港腳發作

屎波到

古迪斯

牙朗灰機

Guedes 派膠能力好穩定

guedes心理質素真係
阿仙奴嗰場又係隱形咁滯

牙朗朋友隊

一係就隱形

累了

阿朗今日好QQ

Dllm Guedues
收皮末

急了

咁樣輸個痴線pen真係會灰哂機

提子條中場線 各自係球會都有d遠射
neres
bruno fernandez

卡華奴開始叉腰 散步

黑色就叫佢卡華奴
明明係中間

呢下後腳係搞笑定係咩

Ft 瞓着咗，瑞士個波點入？

12碼

呢下又唔算foul做乜撚

提子啲傳中廢撚到

麥包布體能怪物

by

出cancelo斬下波都好吖

牙朗啲隊友唔識燒味真係浪費晒

完全唔識破密集

咪係 搞到in到冇得tap

成個陣無翼咁濟 無人識early cross 畀牙朗

葡萄牙重點訓練出波算啦

Thx

提子個勢

guedes 球會踢開左翼
不過通常內切敗家

呢件國家隊唔好預佢有表現啦

沙基利咁冷靜 望左再望右 右邊靚啲就比落去 真係打機咁

加時8成輸

心理質素太差
牙狗嗰場都隱形

麥包布仲未攰 仲有氣有力

撳住又做唔到機會，反擊輸

提子換晒未

傳波唔貼

加時似仆直

仲有1個

B 費蘭迪斯個踢法好撚啱曼城

等加時

出cancelo打右翼算啦

佢仲可以踢翼，好似B華
不過我估曼城最後唔會買，同B華爭位

打和加時定直接12m

B華咁用

牙朗啲隊友..

力架比到咁瀟洒

差D

條友話想踢利既踢法

逗著型

世界盃個陣都好多人話好瀟灑

佢成場踢得好舒服

牙朗啲隊友球球都鳩傳埋中間咁

唔啱數 個踢法

個danilo應該好過佢，雖然都係差唔多
不過紅咗要停賽

每一下都從容不迫 又冇乜表情

下次搵返蘭尼 哥利斯馬燒味算啦

有件jer神費蘭迪斯

阿朗

goalllllll

Goal

靚撚到

嘩 腳斜線
牙朗

終於傳到靚波 我朗

都係要靠牙朗

抵啦黑哨瑞士狗

Goat

靚到癲

勁能到

Cr77777777777

真係黑

含撚啦瑞狗

一傳到俾牙朗就入啦 係傳唔到

黑哨仆街啦

個轉邊

牙朗同施華相逢恨晚

球王

C朗起孖

冇仇報了

好彩唔洗睇加時

點救

魯賓尼維斯

只要傳到入中間

GOAL

痴線

戴帽了

又一粒

戴帽

HAT TRICKS

帽！

嘩

咁就三球

好撚勁

xhaka

登基

戴帽cls

牙朗想點撚樣

講完即刻戴埋帽

C7勁到

咁快又入

Cle

帽子

3球了

世界級

嘩屌cls

Goallllllllllll goatttttt

Cls

勁撚到痴線

Goalllllllllllllll

沙卡

我知錯啦

沙加

瑞士教練謝撚咗

插花

CUT INSIDE CUR射
阿朗絕技

笑能死人咩xhaka

不意外

Honda goalllllllllllll

聽日王騎會唔會噴哂精

點比呀😂

FIFA排名好假啦
瑞士實際起碼最少低萄葡牙十位先啱

又招牌插花盪大位

打緊fifa

最兩年朗踢國家隊好似勁左有傳有射有罰球

沙卡柒撚到

罰抄以後唔講牙朗老啦

黑哨狗無好報

躝啦

其實認真
瑞士都打得好
係真係埋門冇咩運

難得3球都係用腳入

唔知小花有咩感受

一起發覺夢遺

本身攻都唔勁

34歲

燈咗成季

加5分鐘 臨尾黑你兩球

60分鐘之後俾葡萄牙撳住已經有問題啦

瑞士啲組織係好啲
可惜都係差少少

冇黑哨會入到一球??

瑞士踢得唔差 整體踢得好過提子 係輸比牙朗

瑞士今場d右路攻勢唔差
雖然追平個球黑返黎
輸牙朗啫

啊哨狗

阿簡治

我愛牙朗

好想幫c朗含

過埋今場，朗拎金球係咪又變返熱門

瀟灑哥

b.silva真係越來越勁

瑞士黑哨都輸真係柒

如果係沙基利傳中比阿朗
應該頂入左唔知幾多球

三球都係龍門左下角

費沙落域人如其名
廢

瑞士個龍係咪無救過波

冇可能

射親都有

瑞士係差過前鋒

路文貝基去咗邊

經典原地插花

CR7可否不要老

未必係美斯 但一定唔會係c朗

嗰件踢葡超都柒，埋門可能仲衰過奧巴美羊

姓黃如果生仔改名叫黃詩朗好唔好

蘇馬不嬲一龍

阿朗有無機會2022仲有能力carry提子打世盃

felix學嘢啦

朗呢啲真係世界級把握力

瑞士好撚認真

係
提子三腳中龍 入哂三球

瑞士係中前場組織唔錯姐但係入肉埋門好差
提子組織麻麻但係直接波好犀利 一個朗一個bcwa一攞波勁到癲

季軍戰好睇

垃圾球証想黑都黑唔到

xhaka同akanji

荷蘭贏到瑞士啦

究竟個廣告想點

37歲

牙朗又然

真係唔出奇

講真呢啲波艾利臣艾達臣果兩個救晒啦
個龍流左啲

sommer攞咗3個月慕信加伯最佳球員算係咁啦

卡華奴真係又愛又恨
不過對面體力下降嘅時候卡華奴就可以屈身位同體能

佩狗將剩返d壽命過比c朗啦

拎奧巴美揚同隻垃圾比
雖然奧巴美揚成日浪費機會，但都叫做入波能力唔差
BTW都係多仔時期勁啲

冇盧卡斯son既熱狗打阿積士一定贏架

加利阿雷拉36都係咁攞意假神射啦
朗有bcwa個啲供應未必唔得

最後10分鐘 一夫當關

On9呢啲閪波有無球員會認真踢

感覺仲認真過歐聯決賽喎

比較緊finishing姐，兩條友finishing都堅廢

多仔前場d配合勁阿咁多

佢有心踢實操到盡頂埋呢次
放眼睇提子前鋒都係無人彈起

卡華奴體能好啲上到一線都唔出奇

如果英撚對提子 應該又係悶到仆街

點彈起都唔會去到牙朗level

希望荷蘭可以幫阿積士報返仇

盤球傳接都未做好

如果今季佢真係廢咗
但喺多仔時期奧巴美揚單騎撚晒人哋後防

牙朗最勁係身體質素比一般人年輕兩 三年

牙朗始終要個真9號開路先踢得出真正表現
呢個世代邊有年輕9號

英撚應該贏

兩三年？

好出色喎 有幾下轉身過人

英撚個陣太後生
淨係屈速度體能都屈死

英撚埋門點都好過瑞士啦，肯定贏

五 六年都有人信

要有佢咁既紀律 踢到佢咁既水平會有幾個做到

隻felix有潛力 不過踢到咁都係係葡超練下先啦

工兵料，頂盡都係弱化版馬杜迪

我識一個

護波好強 反迫搶神器

同馬杜迪完全唔同類型

係葡超踢冇用
去返啲對抗性高啲嘅聯賽先啦

荷蘭連法國都過到英撚憑咩覺得自己入硬決賽

呢場好睇過歐聯決賽，重要6月先踢

決賽想睇英葡 回憶返哂嚟

又有身型 世界杯已經覺得佢好勁

true

朗隊

羊係走位好勁 成日將啲半機會轉化做入球機會

我估要盧卡古呢啲磅數先可以鬥身位

朗隊牙朗

希望荷蘭橙對提子 vvd de ligt對牙朗

荷蘭橙有世一中堅組合

我覺得羊喺多仔多好多反擊機會，呢啲時候就cls

喺阿狗圍住人哋踢就成日miss
不過個Sefernovic仲衰，葡超都可以miss一堆黃金機會

Vvd登基大好機會 連斬兩大球皇

下場提子無比比

就算有比比都唔會諗住贏到荷蘭掛

可唔可以補選？ 明明都無C朗之前

有比比條後防都叫穩陣d 可能牙朗又上身
冇埋真係打飛機

真心唔知
但決賽下星期踢？ 應該唔會補人啦掛

星期日就踢啦

國家隊係神

有無野答到 點解可以無啦啦加返 C朗

決賽周同外圍賽

有睇開祖記就知馬度迪冇吹到咁勁 不過體能真係好好
尤其進攻方面 淨係識一味向前衝 啲走位永遠都係走入人堆中間
同卡華奴完全係兩個類型

贏左歐國聯牙朗就登機

金球獎

朗朗撚狗

下場荷蘭贏埋嘅話決賽就名正言順同雲迪克單挑
不過都要睇埋美斯喺美洲盃有咩表現

意甲+歐國聯

金球獎冠軍~

牙朗今季玩唔過呢兩個，陪下跑算啦，雖然大家都係得一冠，但一個拎歐聯，一個打到四強加屈機數據

守到英格蘭新雙特？

連球證都跑唔贏會贏到vvd?

所以而家咪睇埋國家隊嘅成績囉

？

跑得咁快做乜唔見佢踢世界盃呀

今晚應該會推到第三個post

邊個三個啊？

荷蘭叻sure win🇳🇱🇳🇱🇳🇱✌️✌️✌️

三浦知良都得la

歐國=英超
呢個=英超挑戰盃

Jordan Henderson and Harry Kane will be on the bench for @England against the Netherlands tonight, according to Sky sources.

邊個隊長?

史達零

Raheem Sterling is set to captain @England on his 50th international appearance.

對落係咪有Leegue B,C?
係咪都會踢4強決賽

冇

England’s ass

唔會掛，我見c朗眼神好認真😅
係對獎盃果種渴望

第一屆
唔係唔拎呀

入到決賽 幾細隻盃都搏命架啦

雲迪克未必出

迪維積同迪列治夠頂英撚啦

England XI vs. the Netherlands (4-3-3): Pickford; Chilwell, Maguire, Stones, Walker; Rice, Delph, Barkley; Sterling, Rashford, Sancho

Netherlands XI vs. England: Cillessen, Dumfries, Van Dijk, De Ligt, Blind, Wijnaldum, F de Jong, De Roon, Bergwijn, Babel, Depay.

荷蘭牌面好似勁啲咁

請支持荷蘭報牛！！！

世一中堅加未來世一中堅

睇辛祖會唔會上身

出promes好過巴布啦

荷蘭

Chilwell頂唔頂到杜菲斯，杜菲斯又頂唔頂到史達寧呢

今晚精彩

Delph

歐國聯決賽圈討論區 (2)

唔敢出最水神射手啦？

呢個post爆咗先過去2

又有delph

無vdb

巴拿馬神射手

英撚個陣好似ok喎
唔會輸太多

同關島殺手陳七比較，邊個勁啲？

熱刺有七哥拎撚咗歐聯啦

Frankie De Jong

巧大乳

邊頭

god saves the queen

宜家又好似好天返

天佑吾王

成個場都係英撚

我地既國歌

God Save our Gracious Queen

都有好多叻哥

成個場都係英撚旗

我係英國人呀屌

收嗲啦中國人

我寧願揸住個兜，都唔要你老婆陪我瞓覺

我係狗

屌你老母，我是BNO英國人

你係五毛大陸仔

Ching收下把口

有無LINK

和哥

77台

中圈好圓?

77台免費播

和哥唔撚識應

屋企睇唔到77

上網冇得睇咩

裝app

底線好直

有得睇

：嗰中圈真係好圓吓
：係呀..........

史達零頂波

LINK THXXX

牠入楔勁到

1001

咪講笑 差d頂中 走甩佢

英格蘭加油!

又開分ac

大半個場都係英撚

好正

英撚條中場真係

爭波？

是旦啦 英撚進攻都唔經中場架啦

麥佳亞玩咩

咩apps

英撚後防好性感

底褲？？？

英格蘭有啲危

荷蘭好撚高水

已煙

香港開電視

Chillwill食撚左屎呀今日

廢撚到仆街隻左閘今場

walker冇腦架

睇左幾分鐘 walker都有幾次大失誤

rashford都未跑到個位就比

GOOGLE 77台 都咁難

個場有點細

有無var?

77台接收好差

Alipay

屌你迪比

晒撚左

depay

自己去埋啦

荷蘭廢

迪比

老母去埋啦

中後場冇人

唔好再講買迪比

英格蘭後防咁多大禮竟然冇球食到

似未夾慣

條中場仲要好甩